有咩sad歌推介？

想叫春🚬

Xxxtentacion- sad

Prefer 廣東歌，英文麻麻

Endless Rain

唔開心聽慘情歌
即係漏煤氣關窗！

唔開心唔聽sad歌唔通開心先聽咩

殘酷遊戲

月球上的人
還有什麼可以送給你
我不好愛

楓
軌跡
晴天
彩虹

冷雨夜

sunset rollercoaster

隻cassa nova同my jinji兩隻album都幾啱聽，有d似係戀愛既輪迴感覺

英文1 ?

開不了心

好多

黑暗中漫舞

密封罩

我都諗起呢首

依首好正

義勇軍進含曲